衰十一好大罪 是否可要求邀請羅范淑芬接受調查 因為佢自己CONFIRMED有發生

行政會議成員羅范淑芬今天（9日）早上接受香港電台英文台節目《Backchat》，稱有年輕少女為一些勇士（Warriors）提供免費性愛，又指已確認真有其事（I think we have confirmed that this is a true case.）。

行政會議成員 , 見有依D事發生唔去報警保護兒童 , 應辭職啦